700萬奴隸20年努力成果: 人工升左2成 樓價升左成2倍有多

17年數據: 人工升左2成 樓價升左成2倍有多 而家肯定又升多左

房屋佔收入比例全世界最高排左就快10年
一個家庭要唔食野唔洗錢20年先買到樓
唔通香港人咁醒目 努力令自已愈黎愈辛苦?

經濟好 = 樓價愈黎愈貴 大家供多D樓 地產商笑呵呵
加租 小商戶變晒連鎖店專做大陸客零售

經濟差 = 栽員減人工冇飯開

根本就係俾政府撚

屌睇撚下旁邊新加波 人地都係獨栽 地又少過HK
但都唔玩高地價
市民安居樂業為首要目標

香港人仲要俾垃圾政府撚幾耐

700萬奴隸安穩既生活做代價

仲要講到生活變好係政府恩賜咁
科技進步全部都係靠民間/ 外國公司科技囉

港共就搞左鉛水 大白象膠鐵 大橋 工程質素同大陸接軌
領匯趕絕小商戶 送中 監控燈柱

港共做底做過咩改善香港人生活質素

人工+20% 樓價+200%

700萬人安穩既生活做賭注 你賭唔賭

樓價高到咁仲叫經濟差？

人話